-DOCSTART- -X- O
budi -X- _ B-PER
pergi -X- _ O
ke -X- _ O
jakarta -X- _ B-LOC
pada -X- _ O
pukul -X- _ O
10 -X- _ B-TIME
00 -X- _ B-TIME

siti -X- _ B-PER
bekerja -X- _ O
di -X- _ O
pt -X- _ B-ORG
maju -X- _ I-ORG
jaya -X- _ I-ORG
sejak -X- _ O
tahun -X- _ O
2020 -X- _ B-DATE

agus -X- _ B-PER
lahir -X- _ O
di -X- _ O
surabaya -X- _ B-LOC
pada -X- _ O
1 -X- _ B-DATE
januari -X- _ I-DATE
2000 -X- _ I-DATE

ani -X- _ B-PER
makan -X- _ O
bakso -X- _ B-FOOD
di -X- _ O
kantin -X- _ O
kampus -X- _ O

pak -X- _ O
dedi -X- _ B-PER
adalah -X- _ O
dosen -X- _ O
universitas -X- _ B-ORG
indonesia -X- _ I-ORG

rina -X- _ B-PER
membeli -X- _ O
sate -X- _ B-FOOD
ayam -X- _ I-FOOD
di -X- _ O
jalan -X- _ B-LOC
malioboro -X- _ I-LOC

saya -X- _ O
akan -X- _ O
ke -X- _ O
bandung -X- _ B-LOC
hari -X- _ O
jumat -X- _ B-DATE

kantor -X- _ O
telkom -X- _ B-ORG
indonesia -X- _ I-ORG
berada -X- _ O
di -X- _ O
medan -X- _ B-LOC

acara -X- _ O
dimulai -X- _ O
pukul -X- _ O
08 -X- _ B-TIME
30 -X- _ I-TIME
pagi -X- _ I-TIME

tanggal -X- _ O
17 -X- _ B-DATE
agustus -X- _ I-DATE
adalah -X- _ O
hari -X- _ B-MISC
kemerdekaan -X- _ I-MISC
indonesia -X- _ I-MISC

toni -X- _ B-PER
kuliah -X- _ O
di -X- _ O
its -X- _ B-ORG
surabaya -X- _ B-LOC

makan -X- _ O
malam -X- _ B-TIME
bersama -X- _ O
bu -X- _ B-PER
sari -X- _ I-PER
di -X- _ O
restoran -X- _ O
padang -X- _ B-LOC

kami -X- _ O
liburan -X- _ O
ke -X- _ O
bali -X- _ B-LOC
akhir -X- _ O
tahun -X- _ B-DATE
lalu -X- _ I-DATE

sidang -X- _ O
akan -X- _ O
dilaksanakan -X- _ O
senin -X- _ B-DATE
depan -X- _ O
pukul -X- _ O
14 -X- _ B-TIME
00 -X- _ I-TIME

ahmad -X- _ B-PER
membeli -X- _ O
nasi -X- _ B-FOOD
goreng -X- _ I-FOOD
di -X- _ O
warung -X- _ O
dekat -X- _ O
rumah -X- _ O

telkomsel -X- _ B-ORG
mengadakan -X- _ O
promosi -X- _ O
besar -X- _ O
bulan -X- _ B-DATE
ini -X- _ I-DATE

rizky -X- _ B-PER
naik -X- _ O
kereta -X- _ O
dari -X- _ O
yogyakarta -X- _ B-LOC
ke -X- _ O
semarang -X- _ B-LOC

rapat -X- _ O
bersama -X- _ O
tim -X- _ O
google -X- _ B-ORG
diadakan -X- _ O
di -X- _ O
jakarta -X- _ B-LOC

tanggal -X- _ O
25 -X- _ B-DATE
desember -X- _ I-DATE
adalah -X- _ O
hari -X- _ B-MISC
natal -X- _ I-MISC

jam -X- _ O
pelajaran -X- _ O
pertama -X- _ O
dimulai -X- _ O
pukul -X- _ O
07 -X- _ B-TIME
00 -X- _ I-TIME

nasi -X- _ B-FOOD
uduk -X- _ I-FOOD
dan -X- _ O
telur -X- _ B-FOOD
balado -X- _ I-FOOD
disajikan -X- _ O
pagi -X- _ B-TIME
ini -X- _ I-TIME

ibu -X- _ O
lilis -X- _ B-PER
bekerja -X- _ O
di -X- _ O
rumah -X- _ B-ORG
sakit -X- _ I-ORG
siloam -X- _ B-LOC

ujian -X- _ O
akan -X- _ O
dilaksanakan -X- _ O
pada -X- _ O
10 -X- _ B-DATE
mei -X- _ I-DATE

adi -X- _ B-PER
memesan -X- _ O
ayam -X- _ B-FOOD
geprek -X- _ I-FOOD
di -X- _ O
gofood -X- _ B-ORG

kami -X- _ O
bertemu -X- _ O
andi -X- _ B-PER
di -X- _ O
bandung -X- _ B-LOC
pada -X- _ O
minggu -X- _ B-DATE

kantor -X- _ O
grab -X- _ B-ORG
pindah -X- _ O
ke -X- _ O
menara -X- _ B-LOC
astra -X- _ I-LOC

saya -X- _ O
bertugas -X- _ O
di -X- _ O
ambon -X- _ B-LOC
selama -X- _ O
1 -X- _ B-DATE
bulan -X- _ I-DATE

aldi -X- _ B-PER
belajar -X- _ O
di -X- _ O
sma -X- _ B-ORG
negeri -X- _ I-ORG
1 -X- _ I-ORG
bandung -X- _ B-LOC

bapak -X- _ O
presiden -X- _ B-PER
akan -X- _ O
berpidato -X- _ O
pukul -X- _ O
09 -X- _ B-TIME
00 -X- _ I-TIME

nita -X- _ B-PER
dan -X- _ O
roni -X- _ B-PER
makan -X- _ O
siang -X- _ B-TIME
di -X- _ O
mcdonald -X- _ B-ORG
s -X- _ I-ORG

project -X- _ O
dilaporkan -X- _ O
ke -X- _ O
dinas -X- _ B-ORG
kesehatan -X- _ I-ORG
surabaya -X- _ B-LOC

pelatihan -X- _ O
dari -X- _ O
microsoft -X- _ B-ORG
akan -X- _ O
berlangsung -X- _ O
jumat -X- _ B-DATE
ini -X- _ I-DATE

ia -X- _ O
membeli -X- _ O
mie -X- _ B-FOOD
ayam -X- _ I-FOOD
pada -X- _ O
pukul -X- _ O
12 -X- _ B-TIME
00 -X- _ I-TIME
siang -X- _ I-TIME

universitas -X- _ B-ORG
airlangga -X- _ I-ORG
mengadakan -X- _ O
seminar -X- _ B-MISC
daring -X- _ I-MISC

kami -X- _ O
ke -X- _ O
rumah -X- _ O
pak -X- _ O
joko -X- _ B-PER
di -X- _ O
solo -X- _ B-LOC

vaksinasi -X- _ B-MISC
dilakukan -X- _ O
di -X- _ O
rsud -X- _ B-ORG
dr -X- _ I-ORG
soetomo -X- _ I-ORG

saya -X- _ O
suka -X- _ O
rendang -X- _ B-FOOD
dan -X- _ O
gulai -X- _ B-FOOD
ayam -X- _ I-FOOD

hari -X- _ B-TIME
ini -X- _ I-TIME
cuaca -X- _ O
di -X- _ O
bogor -X- _ B-LOC
sangat -X- _ O
cerah -X- _ O

farhan -X- _ B-PER
pulang -X- _ O
kampung -X- _ O
ke -X- _ O
padang -X- _ B-LOC

ulang -X- _ B-MISC
tahun -X- _ I-MISC
aisyah -X- _ B-PER
jatuh -X- _ O
pada -X- _ O
3 -X- _ B-DATE
april -X- _ I-DATE

kantor -X- _ O
pln -X- _ B-ORG
akan -X- _ O
tutup -X- _ O
pada -X- _ O
hari -X- _ B-DATE
sabtu -X- _ I-DATE

pak -X- _ O
bambang -X- _ B-PER
memesan -X- _ O
gado -X- _ B-FOOD
gado -X- _ I-FOOD
untuk -X- _ O
makan -X- _ B-MISC
siang -X- _ I-MISC

acara -X- _ B-MISC
kpu -X- _ I-MISC
berlangsung -X- _ O
di -X- _ O
hotel -X- _ B-ORG
sahid -X- _ I-ORG

sari -X- _ B-PER
menonton -X- _ O
konser -X- _ B-MISC
dewa -X- _ I-MISC
19 -X- _ I-MISC
di -X- _ O
jakarta -X- _ B-LOC

pesawat -X- _ O
berangkat -X- _ O
pukul -X- _ O
05 -X- _ B-TIME
45 -X- _ I-TIME
dari -X- _ O
bandara -X- _ B-ORG
soekarno -X- _ I-ORG
hatta -X- _ I-ORG

kami -X- _ O
ke -X- _ O
bandung -X- _ B-LOC
menggunakan -X- _ O
mobil -X- _ O
pada -X- _ O
malam -X- _ B-TIME
hari -X- _ I-TIME

gibran -X- _ B-PER
akan -X- _ O
menghadiri -X- _ O
acara -X- _ B-MISC
bersama -X- _ O
presiden -X- _ B-PER

mereka -X- _ O
makan -X- _ O
soto -X- _ B-FOOD
ayam -X- _ I-FOOD
dan -X- _ O
es -X- _ B-FOOD
teh -X- _ I-FOOD
manis -X- _ I-FOOD

google -X- _ B-ORG
membuka -X- _ O
kantor -X- _ O
baru -X- _ O
di -X- _ O
bali -X- _ B-LOC

festival -X- _ B-MISC
makanan -X- _ O
akan -X- _ O
digelar -X- _ O
di -X- _ O
taman -X- _ O
mini -X- _ O
indonesia -X- _ B-LOC
indah -X- _ O

ilham -X- _ B-PER
belajar -X- _ O
di -X- _ O
universitas -X- _ B-ORG
gadjah -X- _ I-ORG
mada -X- _ I-ORG

tasya -X- _ B-PER
berangkat -X- _ O
dari -X- _ O
malang -X- _ B-LOC
ke -X- _ O
bali -X- _ B-LOC
pada -X- _ O
pagi -X- _ B-TIME
hari -X- _ I-TIME

sopir -X- _ O
gojek -X- _ B-ORG
menjemput -X- _ O
lala -X- _ B-PER
di -X- _ O
depan -X- _ O
indomaret -X- _ B-ORG

pukul -X- _ O
16 -X- _ B-TIME
30 -X- _ I-TIME
andi -X- _ B-PER
tiba -X- _ O
di -X- _ O
stasiun -X- _ B-ORG
gambir -X- _ B-LOC

lilis -X- _ B-PER
mengikuti -X- _ O
seminar -X- _ B-MISC
dari -X- _ O
unicef -X- _ B-ORG
tentang -X- _ O
anak -X- _ O
anak -X- _ O

kami -X- _ O
makan -X- _ O
mie -X- _ B-FOOD
aceh -X- _ B-LOC
dan -X- _ O
es -X- _ B-FOOD
jeruk -X- _ I-FOOD
di -X- _ O
warung -X- _ B-ORG
sebelah -X- _ O

nico -X- _ B-PER
tinggal -X- _ O
di -X- _ O
makassar -X- _ B-LOC
sejak -X- _ O
tahun -X- _ O
2015 -X- _ B-DATE

rapat -X- _ O
zoom -X- _ O
dimulai -X- _ O
pada -X- _ O
pukul -X- _ O
10 -X- _ B-TIME
15 -X- _ I-TIME
wib -X- _ O

pendaftaran -X- _ O
dibuka -X- _ O
mulai -X- _ O
5 -X- _ B-DATE
juni -X- _ I-DATE
hingga -X- _ O
30 -X- _ B-DATE
juni -X- _ I-DATE

putu -X- _ B-PER
membeli -X- _ O
pisang -X- _ B-FOOD
goreng -X- _ I-FOOD
di -X- _ O
pasar -X- _ B-ORG

mereka -X- _ O
mengunjungi -X- _ O
monumen -X- _ B-ORG
nasional -X- _ I-ORG
pada -X- _ O
liburan -X- _ O
kemarin -X- _ O

restoran -X- _ B-ORG
sushi -X- _ I-ORG
tei -X- _ I-ORG
ramai -X- _ O
pengunjung -X- _ O
saat -X- _ O
akhir -X- _ O
pekan -X- _ O

alya -X- _ B-PER
lahir -X- _ O
di -X- _ O
rs -X- _ B-ORG
mitra -X- _ I-ORG
keluarga -X- _ I-ORG

lomba -X- _ O
diadakan -X- _ O
oleh -X- _ O
dinas -X- _ B-ORG
pemuda -X- _ I-ORG
dan -X- _ O
olahraga -X- _ O

reno -X- _ B-PER
memesan -X- _ O
ayam -X- _ B-FOOD
penyet -X- _ I-FOOD
dan -X- _ O
jus -X- _ B-FOOD
alpukat -X- _ I-FOOD

kelas -X- _ O
daring -X- _ O
dimulai -X- _ O
pukul -X- _ O
08 -X- _ B-TIME
00 -X- _ I-TIME
dengan -X- _ O
google -X- _ B-ORG
meet -X- _ O

anisa -X- _ B-PER
bekerja -X- _ O
sebagai -X- _ O
perawat -X- _ O
di -X- _ O
rsud -X- _ B-ORG
bandung -X- _ I-ORG

turnamen -X- _ B-MISC
mobile -X- _ O
legends -X- _ O
diadakan -X- _ O
oleh -X- _ O
esi -X- _ O
jakarta -X- _ B-LOC

film -X- _ O
diputar -X- _ O
di -X- _ O
xxi -X- _ B-ORG
mall -X- _ I-ORG
ciputra -X- _ I-ORG

feri -X- _ B-PER
kembali -X- _ O
ke -X- _ O
kampung -X- _ O
halamannya -X- _ O
di -X- _ O
pekalongan -X- _ B-LOC

seminar -X- _ B-MISC
microsoft -X- _ B-ORG
berlangsung -X- _ O
secara -X- _ O
daring -X- _ O
via -X- _ O
zoom -X- _ O

irma -X- _ B-PER
membeli -X- _ O
baju -X- _ O
baru -X- _ O
di -X- _ O
tokopedia -X- _ B-ORG

konser -X- _ B-MISC
sheila -X- _ I-MISC
on -X- _ I-MISC
7 -X- _ I-MISC
digelar -X- _ O
di -X- _ O
yogyakarta -X- _ B-LOC

erik -X- _ B-PER
dan -X- _ O
dani -X- _ B-PER
main -X- _ O
bola -X- _ O
di -X- _ O
lapangan -X- _ B-ORG
sekolah -X- _ I-ORG

jalan -X- _ B-LOC
braga -X- _ I-LOC
di -X- _ O
bandung -X- _ B-LOC
selalu -X- _ O
ramai -X- _ O
saat -X- _ O
malam -X- _ O

natal -X- _ B-MISC
tahun -X- _ O
ini -X- _ O
jatuh -X- _ O
pada -X- _ O
hari -X- _ O
minggu -X- _ B-DATE

acara -X- _ B-MISC
dimulai -X- _ O
pada -X- _ O
pukul -X- _ O
19 -X- _ B-TIME
00 -X- _ I-TIME
wib -X- _ O
tepat -X- _ O

proyek -X- _ O
pembangunan -X- _ O
dibiayai -X- _ O
oleh -X- _ O
bank -X- _ B-ORG
dunia -X- _ I-ORG

bella -X- _ B-PER
memesan -X- _ O
tahu -X- _ B-FOOD
campur -X- _ I-FOOD
dan -X- _ O
teh -X- _ B-FOOD
hangat -X- _ I-FOOD

kantor -X- _ O
kpk -X- _ B-ORG
terletak -X- _ O
di -X- _ O
jakarta -X- _ B-LOC
selatan -X- _ I-LOC

jadwal -X- _ O
kereta -X- _ O
menuju -X- _ O
bogor -X- _ B-LOC
mengalami -X- _ O
keterlambatan -X- _ O

bima -X- _ B-PER
memesan -X- _ O
rawon -X- _ B-FOOD
dan -X- _ O
kerupuk -X- _ B-FOOD
udang -X- _ I-FOOD

program -X- _ O
vaksinasi -X- _ B-MISC
dimulai -X- _ O
pada -X- _ O
awal -X- _ O
maret -X- _ B-DATE

surat -X- _ O
dikirim -X- _ O
oleh -X- _ O
pt -X- _ B-ORG
pos -X- _ I-ORG
indonesia -X- _ I-ORG

kafe -X- _ B-ORG
kopi -X- _ I-ORG
kenangan -X- _ I-ORG
buka -X- _ O
sampai -X- _ O
pukul -X- _ O
23 -X- _ B-TIME
00 -X- _ I-TIME

dokter -X- _ O
andhika -X- _ B-PER
praktek -X- _ O
di -X- _ O
rsud -X- _ B-ORG
sleman -X- _ B-LOC

kirana -X- _ B-PER
naik -X- _ O
mrt -X- _ O
dari -X- _ O
lebak -X- _ B-LOC
bulus -X- _ I-LOC
ke -X- _ O
bundaran -X- _ B-LOC
hi -X- _ I-LOC

ali -X- _ B-PER
ikut -X- _ O
lomba -X- _ O
cerdas -X- _ O
cermat -X- _ O
di -X- _ O
sekolah -X- _ O

peserta -X- _ O
tiba -X- _ O
di -X- _ O
tempat -X- _ O
acara -X- _ O
pada -X- _ O
jam -X- _ O
07 -X- _ B-TIME
45 -X- _ I-TIME

bandara -X- _ B-ORG
juanda -X- _ I-ORG
menjadi -X- _ O
lokasi -X- _ O
tes -X- _ O
pcr -X- _ B-MISC
massal -X- _ I-MISC

dia -X- _ O
membeli -X- _ O
nasi -X- _ B-FOOD
bebek -X- _ I-FOOD
dan -X- _ O
es -X- _ B-FOOD
campur -X- _ I-FOOD

workshop -X- _ B-MISC
flutter -X- _ O
diselenggarakan -X- _ O
oleh -X- _ O
google -X- _ B-ORG
developers -X- _ O

hari -X- _ O
buruh -X- _ O
internasional -X- _ O
diperingati -X- _ O
setiap -X- _ O
1 -X- _ B-DATE
mei -X- _ I-DATE

pak -X- _ O
rahmat -X- _ B-PER
memberi -X- _ O
kuliah -X- _ O
tentang -X- _ O
ekonomi -X- _ O
digital -X- _ O

feri -X- _ B-PER
naik -X- _ O
bus -X- _ O
dari -X- _ O
terminal -X- _ B-ORG
bungurasih -X- _ B-LOC

lina -X- _ B-PER
dan -X- _ O
riko -X- _ B-PER
makan -X- _ O
martabak -X- _ B-FOOD
dan -X- _ O
jus -X- _ B-FOOD
mangga -X- _ I-FOOD

andin -X- _ B-PER
berangkat -X- _ O
ke -X- _ O
surabaya -X- _ B-LOC
bersama -X- _ O
ayahnya -X- _ O
pukul -X- _ O
07 -X- _ B-TIME
00 -X- _ I-TIME

festival -X- _ B-MISC
jazz -X- _ O
internasional -X- _ O
digelar -X- _ O
di -X- _ O
candi -X- _ B-LOC
prambanan -X- _ I-LOC

joko -X- _ B-PER
widodo -X- _ I-PER
menghadiri -X- _ O
rapat -X- _ O
kabinet -X- _ O
di -X- _ O
istana -X- _ B-ORG
negara -X- _ I-ORG

dina -X- _ B-PER
membeli -X- _ O
es -X- _ B-FOOD
krim -X- _ I-FOOD
dan -X- _ O
donat -X- _ B-FOOD
di -X- _ O
minimarket -X- _ B-ORG

bank -X- _ B-ORG
bri -X- _ O
membuka -X- _ O
layanan -X- _ O
di -X- _ O
pusat -X- _ O
perbelanjaan -X- _ O
solo -X- _ B-LOC
grand -X- _ B-ORG
mall -X- _ I-ORG

rita -X- _ B-PER
menginap -X- _ O
di -X- _ O
hotel -X- _ B-ORG
santika -X- _ I-ORG
selama -X- _ O
liburan -X- _ O

jadwal -X- _ O
vaksinasi -X- _ B-MISC
ulang -X- _ O
diumumkan -X- _ O
oleh -X- _ O
dinas -X- _ B-ORG
kesehatan -X- _ I-ORG
jakarta -X- _ B-LOC

kami -X- _ O
pergi -X- _ O
ke -X- _ O
ancol -X- _ B-LOC
untuk -X- _ O
merayakan -X- _ O
ulang -X- _ O
tahun -X- _ O
tyo -X- _ B-PER

dosen -X- _ O
dari -X- _ O
universitas -X- _ B-ORG
negeri -X- _ I-ORG
malang -X- _ B-LOC
memberikan -X- _ O
pelatihan -X- _ O
di -X- _ O
bali -X- _ B-LOC

nelayan -X- _ O
di -X- _ O
pantai -X- _ O
glagah -X- _ B-LOC
mengalami -X- _ O
kenaikan -X- _ O
hasil -X- _ O
tangkapan -X- _ O

benny -X- _ B-ORG
menonton -X- _ O
pertandingan -X- _ O
persija -X- _ B-ORG
di -X- _ O
stadion -X- _ B-ORG
utama -X- _ I-ORG
gbk -X- _ I-ORG

kami -X- _ O
belajar -X- _ O
daring -X- _ O
melalui -X- _ O
zoom -X- _ O
pukul -X- _ O
09 -X- _ B-TIME
00 -X- _ I-TIME

mereka -X- _ O
makan -X- _ O
pempek -X- _ B-FOOD
dan -X- _ O
es -X- _ B-FOOD
kacang -X- _ I-FOOD
merah -X- _ I-FOOD
di -X- _ O
palembang -X- _ B-LOC

rapat -X- _ O
bulanan -X- _ O
berlangsung -X- _ O
di -X- _ O
gedung -X- _ B-ORG
dprd -X- _ I-ORG
semarang -X- _ B-LOC

toko -X- _ O
baju -X- _ O
online -X- _ O
milik -X- _ O
sarah -X- _ B-PER
mendapat -X- _ O
banyak -X- _ O
pesanan -X- _ O

acara -X- _ B-LOC
car -X- _ I-LOC
free -X- _ I-LOC
day -X- _ I-LOC
dibatalkan -X- _ O
karena -X- _ O
hujan -X- _ O
deras -X- _ O

dokter -X- _ O
eka -X- _ B-PER
bertugas -X- _ O
di -X- _ O
rumah -X- _ B-ORG
sakit -X- _ I-ORG
islam -X- _ I-ORG
surabaya -X- _ B-LOC

reza -X- _ B-PER
memesan -X- _ O
mie -X- _ B-FOOD
goreng -X- _ I-FOOD
dan -X- _ O
air -X- _ B-FOOD
mineral -X- _ I-FOOD
di -X- _ O
kantin -X- _ B-ORG

turnamen -X- _ O
basket -X- _ O
antar -X- _ O
fakultas -X- _ O
digelar -X- _ O
sabtu -X- _ B-DATE
depan -X- _ O

bus -X- _ O
transjakarta -X- _ O
berhenti -X- _ O
di -X- _ O
halte -X- _ B-LOC
monas -X- _ I-LOC

wali -X- _ B-PER
kota -X- _ I-PER
solo -X- _ B-LOC
meresmikan -X- _ O
taman -X- _ O
baru -X- _ O

film -X- _ O
dokumenter -X- _ O
tentang -X- _ O
papua -X- _ B-LOC
ditayangkan -X- _ O
di -X- _ O
netflix -X- _ B-ORG

pelatihan -X- _ B-MISC
ui -X- _ I-MISC
ux -X- _ I-MISC
diadakan -X- _ O
oleh -X- _ O
tokopedia -X- _ B-ORG
academy -X- _ O

pengiriman -X- _ O
barang -X- _ O
dilakukan -X- _ O
oleh -X- _ O
jne -X- _ B-ORG
express -X- _ I-ORG

rani -X- _ B-PER
belajar -X- _ O
memasak -X- _ O
rendang -X- _ B-FOOD
bersama -X- _ O
ibunya -X- _ O

pesawat -X- _ O
garuda -X- _ O
mendarat -X- _ O
di -X- _ O
bandara -X- _ B-ORG
ngurah -X- _ B-LOC
rai -X- _ I-LOC
pukul -X- _ O
11 -X- _ B-TIME
45 -X- _ I-TIME

pak -X- _ O
anwar -X- _ B-PER
bekerja -X- _ O
di -X- _ O
dinas -X- _ B-ORG
perhubungan -X- _ I-ORG
jawa -X- _ B-LOC
barat -X- _ I-LOC

proyek -X- _ O
jalan -X- _ O
tol -X- _ O
jakarta -X- _ B-LOC
bandung -X- _ B-LOC
dibiayai -X- _ O
pemerintah -X- _ O

kami -X- _ O
menonton -X- _ O
wayang -X- _ O
kulit -X- _ O
di -X- _ O
alun -X- _ O
alun -X- _ O
yogyakarta -X- _ B-LOC

restoran -X- _ O
bebek -X- _ B-FOOD
kaleyo -X- _ I-FOOD
buka -X- _ O
cabang -X- _ O
baru -X- _ O
di -X- _ O
bekasi -X- _ B-LOC

lutfi -X- _ B-PER
menyumbangkan -X- _ O
buku -X- _ O
ke -X- _ O
perpustakaan -X- _ B-ORG
kota -X- _ O
semarang -X- _ B-LOC

pameran -X- _ B-MISC
buku -X- _ O
gramedia -X- _ B-ORG
berlangsung -X- _ O
hingga -X- _ O
30 -X- _ B-DATE
juli -X- _ I-DATE

indah -X- _ B-PER
mengunjungi -X- _ O
rumah -X- _ O
neneknya -X- _ B-PER
di -X- _ O
tegal -X- _ B-LOC

zahra -X- _ B-PER
membeli -X- _ O
gorengan -X- _ B-FOOD
dan -X- _ O
teh -X- _ B-FOOD
manis -X- _ I-FOOD
di -X- _ O
warung -X- _ B-ORG
depan -X- _ O

konferensi -X- _ B-MISC
g20 -X- _ O
diselenggarakan -X- _ O
di -X- _ O
bali -X- _ B-LOC
tahun -X- _ O
ini -X- _ O

ujian -X- _ O
masuk -X- _ O
perguruan -X- _ B-ORG
tinggi -X- _ I-ORG
dilakukan -X- _ O
pada -X- _ O
bulan -X- _ O
mei -X- _ B-DATE

minuman -X- _ O
favorit -X- _ O
rudi -X- _ B-PER
adalah -X- _ O
es -X- _ B-FOOD
kopi -X- _ I-FOOD
susu -X- _ I-FOOD

irfan -X- _ B-PER
dan -X- _ O
dini -X- _ B-PER
menonton -X- _ O
konser -X- _ B-MISC
di -X- _ O
senayan -X- _ B-LOC
city -X- _ O

kelas -X- _ O
bahasa -X- _ O
jepang -X- _ B-LOC
diadakan -X- _ O
setiap -X- _ O
jumat -X- _ B-DATE
sore -X- _ B-TIME

jne -X- _ B-ORG
terlambat -X- _ O
mengirim -X- _ O
paket -X- _ O
ke -X- _ O
alamat -X- _ O
di -X- _ O
surabaya -X- _ B-LOC

telkom -X- _ B-ORG
membuka -X- _ O
lowongan -X- _ O
kerja -X- _ O
untuk -X- _ O
fresh -X- _ O
graduate -X- _ O

pt -X- _ B-ORG
astra -X- _ I-ORG
internasional -X- _ O
mengadakan -X- _ O
pelatihan -X- _ O
karyawan -X- _ O

rita -X- _ B-PER
mengikuti -X- _ O
webinar -X- _ O
tentang -X- _ O
digital -X- _ O
marketing -X- _ O

vino -X- _ B-PER
menyukai -X- _ O
nasi -X- _ B-FOOD
liwet -X- _ I-FOOD
dan -X- _ O
ayam -X- _ B-FOOD
bakar -X- _ I-FOOD

dia -X- _ O
memesan -X- _ O
makanan -X- _ O
dari -X- _ O
grabfood -X- _ B-ORG
pukul -X- _ O
18 -X- _ B-TIME
00 -X- _ I-TIME

acara -X- _ B-MISC
maulid -X- _ O
nabi -X- _ O
digelar -X- _ O
di -X- _ O
masjid -X- _ B-ORG
istiqlal -X- _ I-ORG

penelitian -X- _ O
dilakukan -X- _ O
oleh -X- _ O
mahasiswa -X- _ B-PER
universitas -X- _ B-ORG
padjadjaran -X- _ I-ORG

kami -X- _ O
mendaki -X- _ O
gunung -X- _ O
bromo -X- _ B-LOC
saat -X- _ O
libur -X- _ O
semester -X- _ O

banjir -X- _ O
terjadi -X- _ O
di -X- _ O
kalimantan -X- _ B-LOC
tengah -X- _ I-LOC
minggu -X- _ B-TIME
lalu -X- _ I-TIME

lia -X- _ B-PER
dan -X- _ O
rendi -X- _ B-PER
pergi -X- _ O
ke -X- _ O
bioskop -X- _ B-LOC
xxi -X- _ I-LOC
usai -X- _ O
makan -X- _ O
malam -X- _ O

restoran -X- _ B-ORG
seafood -X- _ I-ORG
di -X- _ O
pantai -X- _ O
losari -X- _ B-LOC
sangat -X- _ O
terkenal -X- _ O

waktu -X- _ O
sholat -X- _ O
maghrib -X- _ O
masuk -X- _ O
pukul -X- _ O
18 -X- _ B-TIME
12 -X- _ I-TIME
wib -X- _ O

pak -X- _ O
hasan -X- _ B-PER
mengajar -X- _ O
sejarah -X- _ O
di -X- _ O
sma -X- _ B-ORG
negeri -X- _ I-ORG
3 -X- _ I-ORG
bogor -X- _ B-LOC

susi -X- _ B-PER
membeli -X- _ O
lotek -X- _ B-FOOD
dan -X- _ O
kolak -X- _ B-FOOD
pisang -X- _ I-FOOD
di -X- _ O
pasar -X- _ B-ORG

pt -X- _ B-ORG
kai -X- _ I-ORG
menambah -X- _ O
jadwal -X- _ O
perjalanan -X- _ O
selama -X- _ O
libur -X- _ O
lebaran -X- _ O

rektor -X- _ B-PER
universitas -X- _ B-ORG
andalas -X- _ I-ORG
memberikan -X- _ O
sambutan -X- _ O
pembukaan -X- _ O

mereka -X- _ O
sarapan -X- _ O
bubur -X- _ B-FOOD
ayam -X- _ I-FOOD
dan -X- _ O
teh -X- _ B-FOOD
tawar -X- _ I-FOOD

penyanyi -X- _ O
raisa -X- _ B-PER
tampil -X- _ O
di -X- _ O
acara -X- _ O
hut -X- _ O
trans -X- _ B-ORG
tv -X- _ I-ORG

kelas -X- _ O
informatika -X- _ O
menggunakan -X- _ O
platform -X- _ O
google -X- _ B-ORG
classroom -X- _ O

dinas -X- _ B-ORG
pariwisata -X- _ I-ORG
mengadakan -X- _ O
lomba -X- _ B-MISC
vlog -X- _ I-MISC
wisata -X- _ I-MISC

mobil -X- _ O
presiden -X- _ B-PER
melewati -X- _ O
jalan -X- _ B-LOC
sudirman -X- _ I-LOC
pagi -X- _ O
ini -X- _ O

mereka -X- _ O
membeli -X- _ O
tiket -X- _ O
bioskop -X- _ O
lewat -X- _ O
tix -X- _ B-ORG
id -X- _ I-ORG

nurul -X- _ B-PER
menghadiri -X- _ O
wisuda -X- _ O
kakaknya -X- _ O
di -X- _ O
jakarta -X- _ B-LOC

rute -X- _ O
baru -X- _ O
transjogja -X- _ B-LOC
menghubungkan -X- _ O
kampus -X- _ B-ORG
dan -X- _ O
terminal -X- _ B-ORG

ikan -X- _ B-FOOD
bakar -X- _ I-FOOD
dan -X- _ O
sambal -X- _ B-FOOD
dabu -X- _ I-FOOD
dabu -X- _ I-FOOD
menjadi -X- _ O
favorit -X- _ O
wisatawan -X- _ O

pemerintah -X- _ O
mengadakan -X- _ O
bazar -X- _ B-MISC
umkm -X- _ O
di -X- _ O
lapangan -X- _ B-LOC
banteng -X- _ I-LOC

pemadaman -X- _ O
listrik -X- _ O
terjadi -X- _ O
di -X- _ O
medan -X- _ B-LOC
sejak -X- _ O
dini -X- _ O
hari -X- _ O

karyawan -X- _ O
google -X- _ B-ORG
indonesia -X- _ B-LOC
bekerja -X- _ O
dari -X- _ O
rumah -X- _ O
selama -X- _ O
pandemi -X- _ O

tari -X- _ O
tradisional -X- _ O
bali -X- _ B-LOC
dipentaskan -X- _ O
di -X- _ O
museum -X- _ B-ORG
seni -X- _ O

nilai -X- _ O
ujian -X- _ O
akhir -X- _ O
akan -X- _ O
diumumkan -X- _ O
jumat -X- _ B-DATE
depan -X- _ O

syifa -X- _ B-PER
dan -X- _ O
tegar -X- _ B-PER
memesan -X- _ O
pizza -X- _ B-FOOD
di -X- _ O
domino -X- _ B-ORG
s -X- _ I-ORG

mereka -X- _ O
berangkat -X- _ O
ke -X- _ O
purwokerto -X- _ B-LOC
dengan -X- _ O
bus -X- _ O
malam -X- _ O

ayam -X- _ B-FOOD
goreng -X- _ I-FOOD
dan -X- _ O
nasi -X- _ B-FOOD
putih -X- _ I-FOOD
menjadi -X- _ O
menu -X- _ O
makan -X- _ O
siang -X- _ O

mahasiswa -X- _ B-PER
magang -X- _ O
di -X- _ O
tokopedia -X- _ B-ORG
selama -X- _ O
3 -X- _ B-DATE
bulan -X- _ I-DATE

kegiatan -X- _ B-MISC
donor -X- _ I-MISC
darah -X- _ I-MISC
diadakan -X- _ O
di -X- _ O
aula -X- _ O
kampus -X- _ B-ORG

warga -X- _ O
membersihkan -X- _ B-MISC
sungai -X- _ O
di -X- _ O
kelurahan -X- _ B-LOC
karet -X- _ I-LOC

pemilu -X- _ O
legislatif -X- _ O
akan -X- _ O
digelar -X- _ O
februari -X- _ B-DATE
mendatang -X- _ O

pekerja -X- _ O
pltu -X- _ O
cirebon -X- _ B-LOC
mendapat -X- _ O
bonus -X- _ O
tahunan -X- _ O

rara -X- _ B-PER
dan -X- _ O
dani -X- _ B-PER
bertunangan -X- _ O
di -X- _ O
hotel -X- _ B-ORG
mewah -X- _ I-ORG
di -X- _ O
jakarta -X- _ B-LOC

buku -X- _ O
pelajaran -X- _ O
baru -X- _ O
diterbitkan -X- _ O
oleh -X- _ O
kemendikbud -X- _ B-ORG

acara -X- _ B-MISC
buka -X- _ I-MISC
puasa -X- _ I-MISC
bersama -X- _ O
diadakan -X- _ O
di -X- _ O
rumah -X- _ O
pak -X- _ B-PER
lurah -X- _ I-PER

mobil -X- _ O
pemadam -X- _ O
kebakaran -X- _ O
datang -X- _ O
ke -X- _ O
jalan -X- _ B-LOC
diponegoro -X- _ I-LOC

ia -X- _ O
membeli -X- _ O
mie -X- _ B-FOOD
instan -X- _ I-FOOD
dan -X- _ O
telur -X- _ B-FOOD
di -X- _ O
alfamart -X- _ B-ORG

proses -X- _ O
vaksinasi -X- _ B-MISC
anak -X- _ O
berlangsung -X- _ O
di -X- _ O
posyandu -X- _ B-ORG
dahlia -X- _ I-ORG

kegiatan -X- _ B-MISC
menanam -X- _ I-MISC
pohon -X- _ I-MISC
dilakukan -X- _ O
siswa -X- _ B-PER
sd -X- _ B-ORG
negeri -X- _ I-ORG
2 -X- _ I-ORG

mereka -X- _ O
menyantap -X- _ O
gulai -X- _ B-FOOD
kambing -X- _ I-FOOD
dan -X- _ O
es -X- _ B-FOOD
degan -X- _ I-FOOD

bandara -X- _ B-ORG
halim -X- _ I-ORG
ditutup -X- _ O
sementara -X- _ O
untuk -X- _ O
perbaikan -X- _ O

pengendara -X- _ O
ojek -X- _ O
online -X- _ O
mogok -X- _ O
di -X- _ O
depan -X- _ O
balai -X- _ B-LOC
kota -X- _ I-LOC

wisatawan -X- _ O
memadati -X- _ O
kebun -X- _ B-LOC
raya -X- _ I-LOC
bogor -X- _ B-LOC
pada -X- _ O
akhir -X- _ O
pekan -X- _ O

dia -X- _ O
pergi -X- _ O
ke -X- _ O
pasar -X- _ B-LOC
senen -X- _ I-LOC
membeli -X- _ O
bahan -X- _ O
kue -X- _ B-FOOD

mahasiswa -X- _ B-PER
ui -X- _ B-ORG
melakukan -X- _ O
demo -X- _ O
di -X- _ O
depan -X- _ O
gedung -X- _ B-ORG
dpr -X- _ I-ORG

lomba -X- _ B-MISC
foto -X- _ I-MISC
diselenggarakan -X- _ I-MISC
oleh -X- _ I-MISC
komunitas -X- _ I-MISC
pecinta -X- _ I-MISC
alam -X- _ I-MISC

dewi -X- _ B-PER
menghadiri -X- _ O
pelatihan -X- _ O
kerja -X- _ O
di -X- _ O
balai -X- _ B-LOC
latihan -X- _ I-LOC
kerja -X- _ I-LOC

pertandingan -X- _ B-MISC
voli -X- _ I-MISC
digelar -X- _ I-MISC
di -X- _ O
gor -X- _ B-ORG
soemantri -X- _ I-ORG

festival -X- _ B-MISC
budaya -X- _ I-MISC
digelar -X- _ I-MISC
di -X- _ O
alun -X- _ B-LOC
alun -X- _ I-LOC
kota -X- _ I-LOC
batu -X- _ I-LOC

kegiatan -X- _ O
belajar -X- _ O
mengajar -X- _ O
kembali -X- _ O
normal -X- _ O
bulan -X- _ B-DATE
depan -X- _ I-DATE

anak -X- _ O
anak -X- _ O
bermain -X- _ O
bola -X- _ O
di -X- _ O
lapangan -X- _ B-LOC
merdeka -X- _ I-LOC

pembukaan -X- _ O
toko -X- _ O
buku -X- _ O
gramedia -X- _ B-ORG
diresmikan -X- _ O
oleh -X- _ O
walikota -X- _ B-PER

petugas -X- _ O
bmkg -X- _ B-ORG
mengumumkan -X- _ O
peringatan -X- _ O
dini -X- _ O
tsunami -X- _ O

